中共3000萬口罩供港 小粉紅嬲到爆炸

權利係自己爭取 大陸人幾時先明

香港人冇要求過要大陸口罩
係林鄭自己要求 佢太垃圾 搵唔到其他地方既口罩

老實講調返轉諗 如果香港政府運口罩返大陸
一定比香港人屌死 因為自己都搞唔掂
何況武漢直頭係地獄 佢地更需要口罩

小粉紅要屌 屌中共同林鄭好啦
咪屌香港人話要口罩
你地政府唔當你地係人 唔關香港人事

no one care, stop posting shit from weibo, blocked

屌你喇，三千萬口罩去哂林鄭屋企，無人拎到阿

快 blocked

明明d virus 係佢地傳落黎

不過問疫區拎防疫物資
我咁大個仔都係第一次聽
林鄭好波

應該帶風向
叫佢地諗下點解大陸生死存亡之際仲要畀香港人口罩（雖然無人想要），但你地無？示威嘅作用明白未？

吹啊
我拎黎燒都要啊

林鄭真係7到on99
我地自己海外訂 中共港共唔好搞事就已經得
一搞事cut單搞到無 而家又扮野領功
食屎啦

好多ac係自己wall到 屌依單野
因為熱搜有單係湖北醫院資源缺乏 之後另一單熱搜係供3500萬口罩香港

好on9 湖北班醫護 已經要DIY包鞋套之類

製造中港仇恨第一人

真 支持搞分化

大家都係中國人 中國人幫番中國人 做咩咁計較

大陸口罩根本冇香港人會用.
真係用嚟燒咗佢都要運過嚟呀. 吹咩

who fking care小粉紅點諗
鬧完廢青啲口罩都係照樣送黎
不過我地會唔會買又係第二回事

香港係5個 常委城市之一，不惜任何代價 都要保住！！

擺明係引啲賤民屌柒共同敵人, 掩飾支共自己管治嘅無能

支那人條命就係賤D
吹咩

Goood ball

安排緊血港香港

林鄭係要分化中港，由分化香港升級到分化國家，製造中港矛盾，高招

需要一個豎立一個common enemy先可以maintain political stability
佢地呢啲就真係唔識對準政權啦

吹呀條氣唔順咪出去遊行示威

又同嗰啲咩大灣區買樓權一樣
冇人想要你啲支那假口罩啊，咪撚咁自大啦
咁想要支那口罩嘅送個林奠畀你去求囉

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

運落黎賣架
講到唔洗錢咁

睇下你班仆街 做既好事 先講喇

口罩已經成為各國嘅戰略物資
重要過石油導彈坦克戰機

下 .... ？ 口罩一板板車上支那，再扮嘢送黎香港？ CSI 嘅口罩 有數據未？

林鄭上繳一億，中共俾返三千萬我哋

講錢又唔夠人多
所以死淨把口？

其實好似唔係支那比架喎
以我理解係香港同啲支那廠買
香港政府就同支那海關嗰邊溝通
等可以清關快啲 快啲運到落黎

咁唔滿意造反囉

果3000萬其實係咪CSI黎搬黎搬去當禮送

無人想要你d病毒口罩

如果係都幾痴線
引兩邊互屌

好大機會

Btw其實香港係畀錢買的，不過算啦你班小粉紅有錢都唔會買到口罩

認真由大陸運過嚟香港 我唔敢用

我屌你班蛤蟆呀！
你有（中國製口）罩？我唔要呀！
傻仔！

封關啦屌！唔封關口罩有乜用？
病毒🦠四圍走

d中國口罩幾時派
拿左後有乜方法直接捐返俾武漢/深圳醫療人員?

講真唔想要呢d大陸口罩

唔好認真，個數目吹幾大都得，300億，3千億都可以，反正驗證唔到，亦唔係派畀市民用，吹水機會多。

以中共嘅尿性，有口罩都留俾北京，分畀你香港？唔好傻啦。

香港原本都話有一億個口罩，去曬邊？喺北京機會最大。

我想要泰國,日本,台灣,美國口罩

有無諗過 你送俾我都唔想要

大陸人好撚醒過黎香港掃晒堆大陸後再高價賣返比香港

又標題黨，張建宗係話由全球採購，不限但可能包括大陸貨，得一個都算呀

到今日都唔識fc同分語言偽術？

我真係唔撚想要，寧願封關

明顯同你班支那生蕃講
歸順之後待遇差過屎 所以知點解我地唔鍾意中國
唔講d責任邊個造成先仲要

中共反芻返啲二手罩出嚟

政府自己送d好野上去
跟住大陸送返d垃圾落黎

支持班支那豬實激到喊

大陸運落嚟
我就唔係好想要

咪教精佢地，依家生死尤關
我地d口罩都係上面落黎
等上面元氣大傷
到時佢地就會自爆

有條撚

攞嚟燒都冇支那豬份

Care

都唔知你地d垃圾口罩有冇病毒

又話血濃於水 大家都係中国人

你就想梗係用csi換武漢製造番黎

奇能怪，之前有 post 話香港有成億存貨。

呢個搞笑 令人以為呢3千萬個口罩係黎自大陸

多謝中央疼愛

不過天滅中共,全黨死清光
啲湖北製口罩我就唔撚用㗎啦
不過我燒撚咗佢都唔想益你班大陸仔
有咩唔滿意同中共講

香港真係冇工廠
但係支那口罩

cls 邊到講係中國黎
全世界搜購ga wo

3000萬個垃圾廢口罩都當寶我拎黎zip櫈腳都嫌污糟呀

捐一億回3千萬比你,同東江水一樣

唔撚要你地啲毒狗罩呀 俾香港人用返made in hk既就得喇屌你老母

屌你 咁你又落嚟香港買嘢

中共比3000萬有毒口罩我地，港共暗地裏比1億個由懲教署做嘅比鄰國

封左關
唔撚洗運落黎啦
我唔帶都唔驚呀

全部要比錢買 你估送嫁傻鳩

大陸口罩不了 用完過敏

白宮聯署：香港真普選計劃
2月1日截止，欠50,429個簽名，要簽爆10萬個！！

湖北有口罩派畀你地班支那人
你地都唔敢用啦

一開就黐滿病毒
等死啦

撚有咩

因為用錢買lo on9

根本冇人想要中國口供
係林鄭一意孤行 dllm 就為左奶共刷鞋 做話題 比話柄

屌你老母以前中國地震乜乜七七 捐咁撚多個億上去
你老母依家要幾個口罩都唔撚得？

pull

係囉
支那仲唔暴動

反了反了

屌你
武漢啲口罩還返俾你戴呀

送3000萬唔知咩口罩落黎，一半會被消失，然後香港又有一堆正常外科口罩送番上去，仲未計大陸人落黎搶

有事就分武漢人 上海人
想屌你既時候 就港毒 台毒
想拎著數就 灣灣 港港

拎完剪撚爛曬佢po上網 吹啊？
唔鋸就暴動啦

簽名啦

如果咁做會令支那人嬲
咁拎哂返嚟放入倉都抵

唔係佢地我地要搶口罩？

因為香港既價值︿依然高過大陸囉大陸狗

明顯驚黃藍統一姐
黑警肯定有比壓力777

我先唔會要中國製造嘅口罩

要搶了

傻嘅，香港人條命貴幾多

我覺得係做場戲交換口罩，香港靜雞雞送懲教處做的口罩上去，國內又運返d劣質口罩落嚟。又可以有新聞出國家幾咁關心香港。

戴中國製口罩
分分鐘冇病都變有病

不爽上街唄

遊行啊？

支那一點也不能少，要齊齊整整的

吵鬧的人有飯吃
奴隸獸唔會明解

搵番原本屬於香港果一億個先講啦

雖然唔想要，但係激下啲支那人幾好

屌佢老母 香港製個D 就運晒上去 換番D 次貨落黎 然後同你講 要不是中央幫你

大劣人冇罩周圍買炒高價
香港懲教既口罩就送比呀爺
保大劣人命
淋病話係上面送落黎
大劣人都唔用自己d罩
比香港人用

叫班支那人畀番香港製高質口罩我地就夠
中國製的
送都唔要

支那貨我寧願唔戴

當$10一個賣落黎
林奠應該狗成狗免費送返上去

班友成日講 會哭的孩子有糖食
咁班垃圾幾時反政府

林奠真係仆街嚟

快啲比香港獨立咪唔洗比啲廢口罩我地囉

我都諗唔出向疫區拎口罩咁高既招數，林鄭真係做臭曬香港人嗰名。
btw，其實嗰三千萬就未必係中央俾既，有幾多係外國採購，呢啲數根本無出。以及佢地到底知唔知澳門一早拎左中國二千萬個口罩如果唔係邊度拎口罩捐俾佢地？咁撚搞笑既

呢個諗法唔錯
拍埋片燒，然後post 微博

No one cares*

其實好簡單
因為你哋冇價值
我哋香港比你有價值

有咩好講

三千萬 吹水就有 大陸出貨俾香港 ？

我們就是白眼狼，怎麼樣

吹唔脹 夠薑就屌共產黨

燒成炭都無你地份

同新殭獨立一樣
證明香港係真係有錢大曬

只求封關
你果3千萬麻煩拎走

屌佢老尾強國出D唔知咩口罩 真係唔戴好過戴

借力打力

收皮啦 攞曬我地啲本土製造口罩 然後就送啲二手垃圾口罩俾我地 屌你老母

啱呀 吹啤呀
唔高興咪做反囉

第一 終國話比香港嘅野
除咗病毒 有邊樣係唔洗錢？
第二 有冇諗過你比都唔想要？

陰毛論：香港先輸送3千萬甚至更多口罩上去，跟住大陸再高調宣傳送口罩俾香港......

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

支那人到而家都唔明自己係賤民咩？

香港人有統戰價值條命咪貴過你啲垃圾囉

啲口罩好似係「港商」在大陸生產運回香港。

唔該唔好講到我地想要咁
食屎啦 made in china

不滿咪遊行囉

幾好
支持小粉紅屌共
咁不爽咪趕我地出中国
何必呢

我中意呢個留言

一個人有4隻口罩

香港同大陸一齊全世界搶
邊個會搶贏?

都唔知用唔用得

無錯

其實係 csi救左部火 佢地再求奇整d垃圾貨落黎

拿 講明先 我無叫林鄭問中共拎口罩

送Csi上去，換湖北口罩落嚟

東江水一樣的logic

支那制
邊撚知用呀屌
仲要疫區運落落

屌

真係天真，運落嚟係俾香港人用架咩？

屌 唔好made in 武漢呀

-o-o!!
算啦, 全球都爆緊廢事俾人推上國際, 有多留黎第日勇武用, 草船借箭
同埋3000萬, 一人得4個

有人要求過要支那口罩？
送俾我都唔敢戴

真

Cls

香港爆發經濟爆煲仲邊有人養你班支那人
米飯班主都唔撚識分

嗰3000個可能係湖北冇消毒過嘅口罩，不了...